裸女按摩還不夠 75歲師父每天性侵10少女

裸女按摩還不夠 75歲師父每天性侵10少女

翻攝自《International Business Times》網站

印度知名宗教大師75歲的迪克希特（Virendra Dev Dikshit），被控假藉傳教來扣留、性侵少女信徒，有受害者表示迪克希特喜歡裸女按摩服侍，甚至有時候1天性侵10名少女。新德里警方已對迪克希特的靜修所進行搜查，但他仍未被逮捕。

據《環球時報》報導，迪克希特在印度設置靜修所已超過30年，靜修所內有女信徒服侍，他在2000年就曾經因為被控性侵少女遭到逮捕，上月中旬，又有許多信徒表示女兒遭到迪克希特性侵。

信徒表示，迪克希特會開設課程，讓信徒將女兒送到靜修所學習，等這些女孩18歲，又會被要求簽署文件表明自願留在靜修所和迪克希特在一起。然後這些女子不能再與父母見面，甚至可能被轉移到其他邦。

一名被害者表示，自己多次被迪克希特性侵，他還妄想有上萬名女子服侍，還有信徒表示，迪克希特不但吸毒還喜歡裸女按摩，每天性侵近10名女孩。警方則表示，靜修所有著複雜的樓梯、隔間和秘室，疑似是為防止逃跑，警方也找到藥品和針筒等證物。（即時新聞中心／綜合報導）